爐石戰記討論區#6 淫賊滿天下

一眾巴打好心提醒：唔好課

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記遊吧(牌組心得網站) :
爐石戰記熱門卡組 :
傳說合成參考(ptt) :
手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

hearthstone deck tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

Lm先

係R2左成晚

2月重大更新
競技場由狂野轉為標準
獲得卡牌珍貴度機率提高
法術牌獲得機率提升
獲得中立卡牌機率減低
烈焰風暴 暴虐冥淵火 出現率下調

猛瑪年改版更新
(2017年第一個資料片改版)

銀白聯賽 勇闖黑石山 探險者協會 將會退役至開放模式

部份經典牌會變為「名人堂」卡牌
並將無法在標準模式使用

卡牌名單：蒼藍龍，希瓦娜斯·風行者，『炎魔』拉格納羅斯，壓倒性的力量，冰霜長矛，隱蔽

又一個post

新pack 幫爐石推左一個post

美服80G FD Challenge
TerryGG#3812

留名

兩個啦

新post 留名

玩任賊打極都20-18，有冇技巧，一卡/唔順就9成輸。。

利申 打機好廢

玩獵人

巴打咩deck

因為淫賊俾人針對緊，唔係你嘅錯

真正盜賊

今季第用賊係競技場拎12勝 超級易

之前拆開放卡 有20000塵
整左 任賊 花賊 任戰 聖騎 任法
仲淨9000塵
食老本食到下年 又可以再拆卡
唔知涯唔涯到下年

讀心豈能算偷

想問中速獵唔落大野狼有乜好代替？
好耐冇玩冇塵又冇錢開副本
見中速獵好似用好少塵但卡左係張野狼度
或者有冇其他唔駛開卡拉又打得下嘅deck可以些牙下

你咁追，多多塵都唔夠做

這樣才吃得到你

玩咁多副點頂

其實副副都要開副本
所以都係得一副打面戰玩

副野唔係易用 加識打既人多左又唔洗落特別卡去針
睇強國比賽任賊係輸哂咁

唔計新卡就食腐土狼
二費多數落新卡(222有兩隻獸演化，223殺海賊，232演化友方野獸）

任賊好睇手牌順唔順 t5完唔到任就開始危險

想贏就盡量唔好盲抄人牌組
人地擺得上黎姐係有一堆應對/針對
自己諗下砌下仲好玩啦

當然新手岩岩玩點都要參考下
但唔好一路抄落去囉
如果唔係隻game玩黎冇咩意思我覺得

有無巴打分享下套獵人? 係快攻定中速?

冇意思就唔會有咁多人玩毒瘤deck啦

我敢肯定上面仲玩緊克蘇恩翠位巴打一定係清泉嚟
肯自己諗deck又肯分享
disgust toast依類玩家就最欣賞
肯去諗又敢試敢分享

上版為左打狗戰個個放隻軟泥

同埋今版其實同上版對比健康左好多
起碼隻隻職都會見到咁濟

今版都好多人落蟹
仲有人會落秘密吞食者同破法者

希望唔係蜜月期

上到傳說好少見落秘密同破法
但5-15就都見到

上版一出就T7戰轉眼變T5戰

不過近期最健康嗰段時期不得不說就係送火山龍嗰幾日
個個為咗隻火山龍砌新deck
火山龍本身又有能力頂到快攻補到命
又有能力做斬殺
扮演中後期最靈活嘅角色

反而而家個meta冇咗後期依樣嘢
埋沒咗火山龍依類中後期好牌
實在好可惜

講百花齊放 銀白同探險者果期都百花齊放啦
係有一兩個職特別勁啫

德魯伊已死

岩岩玩miracle rogue 比 Cthun德打到仆街 仲要俾佢係咁BM

其實玩花賊都卡r5 r4係咪已經係技術問題
打親hunter 快攻戰都輸8成

古神進化薩幾好玩 不過太慢
翠玉進化冇阿雅 但係都叫做玩得下嘅
等抽多啲牌就試下混元素

巴哈抄，打到上r4卡左就換左deck繼續爬
我野性呼喚換左一張致射
因為獵人要打到t9你都應該輸

係咪得我一個仲玩緊海賊戰

唔係 天梯都重會遇到

但好多人都玩緊新牌

張野個死聲效果太強

無就轉中立222 小恐龍
或者 職業牌232 馬騮

玩緊元素進化
進化好好玩，雖然成日中伏但就係越伏越想繼續試

睇住啲紫霧唔知變啲乜春出嚟真係好正
而家係唔夠元素用

我用嘲諷毒蝸牛
呢隻幾好用
可以擋快攻又可以換人地嘲諷怪

呢張都得
反正野獸都可以落一落

D圖好舊...

交換80金任

用緊巴打副野上左r4

如果無鼠黨老大，可以用咩黎代替？

savjz之前玩左副土豪德好撚勁
野獸德都勁呀仲

小弟我而家有兩副賊，求巴打狠評

我試過幾次靠三幻神反勝
重點係睇對咩職，我都有帶一張致射
利申唔係抄依副

完

唔好落馬騮，會卡4費+2+2嘲諷

rng

任賊

菜賊

其實邊張係火山龍

7/5/6 戰吼演化兩次

無老大 就落齊放狗
再插多張低費野獸落去

咁落豹子戲法

任賊就是鬼但但啦
T5未做完任務 就自己投降啦 唔好晒時間

菜賊就唔清楚 未見過 未玩過

NA個server掛左，然後有員工係復活節整番好
明明係blizzard個server廢，reddit咁都有得幫blizzard打飛機，成3千幾upvote

有冇爐石group可以入

有咩上連登講啦，唔洗要啲咩group

隻賊仔T1 放左隻賊橙88出黎

咪係 又唔係手機上唔到

收唔到 我add 左你 你睇下有無

你t2 sap返佢入包佢喊咁口

菜賊冇菜既

再唔係生怪快攻都應該勁

有冇術士卡組 張任務又冇用 張傳說又冇用

張傳說其實ok
棄牌術必落

living mana

術士 見有人玩
zoo，discard-zoo，giant，control
無一副deck係必需落任務同2/2/2傳說
所以唔洗擔心

有冇盜賊愛好者~
由刀油賊果陣玩到而家都堅持用賊
而家玩緊奇蹟花賊
唔會玩任務賊

更新前個個都話依張伏
我打親都好驚見到依張
因為解佢一定蝕
唔解又怕咆哮或者+1+1

俾退化outplay過一次

新手上路 走向係點

mass dispel

群驅係得
但群驅對其他職既應對面唔算大

生物流/aggro deck

研究緊鳳凰法可以點玩

打左一年終於金頭
不過我鍾意藍龍賊多d

遇到排名2000幾傳說玩家都唔放水送星比其他人

我斷斷續續咁玩 而家先380勝
我之前都合左隻藍龍玩藍龍賊
不過玩落覺得奇蹟賊全面啲咁
不過都係好怕快攻

抵啦，潛行啦嗱

要點打同儲牌？ 係咪玩標準好啲？

新手玩法師好d, 基本卡強
不過你做下新手任睇下抽到咩卡先再諗玩咩deck
有時間去youtube睇trump basic teaching

arena抽到賊/mage = 7win+

屌我玩arena 成日輸，完全唔明點解有人可以12 win
有冇巴打分享下

平均5-7已經好勁
10-12要既係RNG

好牌不如好運
完

同好揮手

唔課金打單機挑戰拎卡會點

淫賊真係幾撚悶
而家去返開放幾好

玩藍龍、奇蹟呢d唔會悶得過d 冇腦deck掛

重玩幾日剛上R5

呢家meta真係百花齊放

巴基之星#4764，跪求加好友

除左術士 重未見到影之外

係咪任術太食運同個任太廢先唔勁？
睇落幾好玩

棄牌術好食運氣
zoolock 又唔夠人快

聖騎直情潛行左

好多喎

術個任要打後期用， 但係棄得牌黎打到後期會好弱
個任又要好多rd先回到本
又冇左reno回血更加難捱到回本
用死翼 1次棄哂6張可能仲好

盜賊就黎60

打頭啊嗱

又係對韓仔

韓仔真係好撚垃圾，最後仲要燒我線

R3之後,70%韓文名

某台灣種子選手：牌唔夠人好就一定係打快
解每日賺錢買卡包/arena loop

你望下自己隻右手，再問佢點解咁廢就得

睇直播/睇精華見到啲pro打淫賊都覺得悶
一式一樣嘅打法

多咗好多25damage聖

個任暫時唔係呢個meta
同埋棄牌呢樣野 係好唔穩定
你永遠唔知棄邊張 係好多限制
又唔夠多棄左會返手牌/落枱面嘅怪

姐係棄一張就真係無左一張牌

Disguised toast

點解佢得返8滴血 你重有超過20血
佢都重要係到晒時間
我係佢就投降 屠下一個人啦

有d想玩返 想問下呢個meta咩職好景d

戰/賊/獵

我都係中意佢副麥迪文里諾術
一個8費扭完有佔場嘅概念

呢度有冇任戰同好

對快deck好快機會輸

有無人可以比套海盜戰deck參考下

唔計meme deck
呢排都多左control/value 聖騎

總覺得隻game玩防守係玩9自己
仲要變身之係係隨機打，如果對token 或者鋪場型deck
保留轉甲好過變炎魔
而且我覺得打任賊花賊都好難打

我就咁樣砌 希望有錯會有巴打指正

好多任戰點搞

我覺得最難都係打獵人
見親都輸

if you cant beat them, join them

牧師依個版掂唔掂

懷疑你有無玩過任戰
2x brawl 2x sleep with fishes 再加埋deathwing
鋪場可以鋪幾多次

啱呀一齊玩任戰喇

幾好用

我見天梯牧師都係玩沈默牧為主，不過好講牌運，穩定性唔高

砌一套玩下先

任戰打獵人 起手要扔埋張任務
你拎多一張卡 好過你起手做任務
反正打獵都唔洗變炎魔

咁應該會提升勝率 唔知你有無咁做到

起手留 348
對面解到就投降
下一場

競技場連玩三次聖騎，場均11勝

我lv59喇
金完法師第二隻金就要賊

有錢係咪直接抽？咁抽邊個卡包好？

係
最新

轉左打法打十場獵都贏返兩三場 雖然都仲係被屌打

整左副35傳說聖去開放被人宰

當年好似有副叫pay to win

有冇巴打砌左Control Paladin?
我見佢TOP 1 勝率最高既DECK

睇落又好好玩 但我仲差2傳1紫 諗緊合唔合埋

收唔到
你美服定亞服
我亞服

唉

我有套卡R11-12

呢套算係中速
我應該算彌補左中速獵既弱點

中速獵食曬任戰

Lm

屌R7附近全部都係中速獵
點撚打

有無巴打覺得改版後容易左抽中傳說？
事關我開左65包左右，已經有4張普通傳說，3張金傳說

合2傳1紫嚟試deck會唔會太貴

點打

任戰都唉

帶恐龍學+兩張三幻神

唔覺，冇一樣係冇

優勢交換+打頭
就做完任就盡量清場搶場優

一出個陣all in 2000金，一張傳說都冇

有6千塵係手 身痕
早幾日合左花賊黎玩
但發覺好難玩+好易比HUNTER + 戰 SM

大家覺得arena e+咩職最好
我覺得mage勁左好多 將meteor太op，係explosive shot ge強化版，但只係多一費
然後warlock好似廢左好多咁，呢個版好容易俾人搶血

花賊咪幾好
對任戰應該幾易打喎，食人花好勁，一野食左隻大taunt
對獵就

前期抽到恐龍學會難打 不過配老大會好爽

Hunter都唔錯，多左野獸牌可以配合

好唔好合鼠黨老大玩速獵

唔洗合都玩到

好耐冇玩 我想問Dr Boom個類既牌係咪拆得

淫賊用海賊偷到斬藤刀
瘋狂鋪場 淫賊R8->R5

唔玩開放既話
所有開放牌都拆得咁濟

話屌 以前最勁啲傳說變曬無得用

奇蹟賊不嬲都唔係啲好穩定嘅deck嚟

打內戰打快攻唔會卡手咩

就係咁先好

可以留返亂鬥用

無鼠黨都差幾遠下

睇下打咩deck啦
內戰輸蝕啲咁囉

你呢副先係真正中速
其實而家一般獵人牌組 係偏快攻
真正中速牌得 獅子同犀牛
其餘27張都係快攻牌黎

玩開花賊
砌左淫賊突然唔識玩

唔快好難抗快同抗淫賊
我都想玩返火山龍

其實巴打你成日話火山龍改變左個meta 我仲係睇唔透到底改左d咩
唔係好覺主流牌組有咩變動 咪又係reno/pirate/jade 亦都冇話某款deck俾佢淘汰左 強勢既繼續強勢(top tier唔多講) 弱勢既keep住stay係bottom tier eg.龍聖/蛋德
我點睇都只係1張入到deck既功能牌
起碼要係扔走aya reno emperor之類先稱得上改變個meta掛

多咗牌型玩到仲唔算改變meta？
淘汰某類型嘅deck已經op得過份
上個改版火山龍出現令牌型豐富咗好多
好多deck都因為火山龍而重生/誕生
咁仲唔夠？

我覺得火山龍算係強度啱啱好既牌
既可以融入meta 令啲舊deck多左變化 但又冇話令到啲op deck更op 平衡黎講算係咁 不過一更新sorry 一堆勁卡出晒黎 張牌唔夠快唔夠op呀 咁就88係咁先

Btw 獵對任戰係咪37開？ 好難越過佢副taunt 牆 有冇高手分享下點打？

冇開副本 冇223 秘密打3血
冇巨人 係咪玩唔到法
得啲食到既卡 紅龍果啲

終於有巴打明我感受

投降下一場
相生相剋既野

依家得克蘇牧 任賊 同德老翠肉瓜 三副 但打整都卡20rank 唔知做咩 之前都升到16rank左右 但用左任就升都升唔到

因為全世界都針對緊淫賊

再推多次俾大家，上兩個post既巴打share(佢爬到傳說2)

幾好爬
r4

睇邊個土狼大隻啲

淫賊要T3前解任 唔係佢就會俾我既野獸大軍咬死
黎張落閘放狗
雖然T3解任唔難

我個套五五開

我都係玩中速獵，但偏快攻
卡rank4,3好多日 唔上唔落咁
基本上，遇中速騎輸9成，淫賊戰士55開
巴打有冇咩建議？

金頭唔係睇500場嫁咩？

經典抽淨史詩傳說,卡拉贊開左兩章,合左套淫賊玩緊,依家D錢點用好,打競技?

差200場就金

用aggro 輕鬆上10

哦

係咪我唔夠快攻

恐龍學會唔會太勁

pk啦,之前見張野性咩咩變左9cost就分解左

薩滿個魚人skin而家仲有無得拎？

建議deck戈副魚人大軍好勁下
T6就打爆淫賊

我連張火山龍都未見過

除左我想試下玩演化 放過落去玩一陣之外

個張3cost打fave adapt snow ball好op

MAGE+ROGUE =7WIN UP

有冇人同我一樣完全冇心機玩
明明有主流牌e.g. 賊任
但係一改patch就乜都要砌過覺得好煩越黎越冇心機玩
最後啲每日任又拖住開都廢事開
如何尋回轉patch前樂趣？

除左奇蹟賊，基本上無心機玩第二副

升唔到rank 我就會棄

呢個改版睇黎大家都幾中意
啲討論多過之前得三種deck 嗰時幾多

你煩唔想砌唔係唔想玩嘅話
咪上網抄副deck
最後整副玩法唔好太大分別，就連適應都唔駛
好似中速獵、控聖嗰啲
任deck 要玩得勁要重新學過好煩

之前玩快攻魚人薩真係好開心
一改patch頹過狗

除左任法要學

其他都是鬼但但啦

花賊最好玩
不過卡左係R9-8

花賊 任戰都好好玩
btw玩緊冰法，體驗極限生存
另外，鄙視下海盜戰，你都踢左兩個patch面啦，仲唔悶?轉deck啦

記得上個patch，連續遇到個海盜戰兩次，我防戰。rank1。第一次比佢打爆，第二次佢加我好友話佢rank1 5星叫我放佢過，我未試過咁認真打一場爐石，最後屠左佢，真心鄙視人玩海盜戰

On9

你嗡乜

友誼賽都可以升rank咁正

arena d獵成副中速deck黎架喎 點打

其實花賊對住冰法接近輸緊 (大部分情況都比人10turn分勝負)
對海盜戰同中速獵勝率都低過一半 R5之後係好難爬上去

R5之後用咩deck爬好

睇tom開台,佢話宜家奇蹟唔太怕快攻

我R8-9, 奇蹟賊見快攻/冰法輸9成

Refer 下面條Link副deck
R5之後對手7成都係Aggro 係冇Taunt冇補血情況下 好多時係賊爆發之前都得番10血咁上下
除非爐石恩賜對面CLASS Taunt比你 否則好多時都唔夠快

Aggro matchups are hardest. Without almost any defensive tools, Miracle Rogue was always countered by one thing – face rush. And so, Pirate Warrior is one of the hardest matchup, so is something like an Aggro Druid. Those matchups are of course winnable, but don’t expect to have too high win rate against those decks.

打完第一場就有得加最後好友，所以佢加左我。上到去rank1 rank2呢，好多時遇來遇去都係果幾條友

只要冰法唔卡手，除左聖騎，防戰之外全部deck都打得贏

你要明白 好多人都好窮
所以先要幾個patch都玩同一副牌

arena可致富，利申，未達到全職12勝。
呢個版本arena，賊法獵最勁,德術最廢

法師大家會點玩
牌組都唔知點砌
幾個月冇玩最近玩番都唔知點好

冰法is best
btw樓上巴打講話採花賊驚快攻，其實採花賊打算幾好打，但係打唔過海盜戰同任賊

打獵人幾好多，漏字sor

唔係人人都有技術 玩arena
好似係

所以淨係可以用一套牌係天梯到儲金

要打海盜戰 最起碼要落海盜蟹 先有得交流

花賊打咩 都唔會話特別劣勢其實

沉默牧其實唔差 你d 348 235 對面解你又係 唔解你又驚你有沉默係手
勝率都唔差 起碼有得同任戰打

Arena拎獵，冇乜技術都經常有5勝以上

任賊打rank 狂輸，跌到r10 唔比再跌先識停
唔講仲以為未改版，場場快攻打面

好多人牌都唔識揀嫁
我諗係

你自己都係玩緊快攻 講咩天梯都係快攻打面

獵人興起其中一個原因肯定係因為任賊太多，獵人打任賊起碼八二開

謝巴打解答
Btw你個名我笑左

heartharena 而家好似short short 地
無左好多卡
唔識點選卡

唔課金咪玩一陣算
反正暴雪永遠唔聽玩家意見
但偏偏我地都係會鐘個頭埋去

再合返都冇蝕

簡卡要睇職業，如果係獵人，盡量簡低cost or 野獸，因為競技場快攻仲勁過rank，其次有3cost果把武器必揀，殺戮快射必簡，其他就睇combo身材，3cost為例，333係普通身材，千祁唔好揀351 or286果d垃圾。另外獵人可以唔揀aoe，打法係盡量利用野獸combo打人地d怪，有優勢打面，武器未到最後千祁唔好打面，解怪is best，因為武器只可以打一次，怪可以打好多次。另外獵人最大優勢係當你諗唔到點樣解怪係最好果陣，就全部打曬面就ok。如果人地低過15血左右，就盡量每turn都要射一下箭，咁樣獵人好易過5勝。
利申，獵人未試過12勝，拎左三次11勝DLLM

任賊點會係快攻，最多打面
上兩版就是海盜戰快攻勁，所以個個海盜戰
今版只是將問題擴散左，全部人同我玩快攻

sor for 199

係幾百花盛放，但係想佢再慢啲
新出嗰啲高費靚牌都冇乜機會入到deck

天下武功，唯快不破
利申，唔玩快攻

任賊已經沒落

面皮厚到

謝分享，詳細有用，如果冇獵人邊個會穩d?
有冇打法分享吓

某台灣種子選手

所以果場屠得佢勁開心，垃圾台仔

出到朵花已經可以keep住有場優

對冰法九成係咁，今日已經兩場

根本除左極慢deck
中速以下唔洗特別針對 任賊真係要神抽先可以贏

淫賊俾人針

任賊 T5或之前解完任 T6就準備殺人
咁唔係快攻係乜
睇下任賊啲生物質量 點會係中速 控制牌嘅質量黎
除左有人會放消失 想同你玩慢啲之外
但基本上任賊=T5解任=T6, T7殺人
愈拖得慢 勝率愈低 咁好明顯係快攻黎

上兩版講勁 一定係打頭薩最勁 其實

賊就高手向，法師最平均。
賊打法教唔到，一定要交學費比暴雪。法師就見到火門（7cost打5召喚5）必選，其他就跟curve，法術盡量唔好多過一半牌，10張左右就夠。打法就係普通咁平推。按cost出怪，再仔細就睇下amaz，佢成日開台打arena，都幾勁。法師op係因為火門呢張牌，真心爐石最屈法術

犀牛落埋場幾乎已經一定贏
淫賊多小怪又怕放狗

玩手機版真係唔敢升rank，成日斷線
有冇手足一樣情況

我諗佢係版本生態下唔係tier 1
下個版睇下有冇改變

淫賊雙消失真係幾屈

打頭薩自從把魔攻爪改左兩cost同張一cost既海盜改左之後，就大不如從前

中速騎見得少 我諗係一係狂打臉或者唔好比佢個場多野過你咁 牌我就冇咩特別建議 蝸牛係一張以小換大既好牌 其他要再試多排

T5完任+舖場 T6收頭
你同我講佢唔係快攻

上一版後段
打頭薩已經出返黎啦
因為穴居怪 實在係好勁
同埋混埋菜 可以打得偏中速
又多法術收頭
又有aoe

淫賊落消失，內戰都啱洗

打面同快攻

睇人show off 佢落埋未日預言者都好強

但自己玩就知 無可能咁樣玩

依條片完全表達到穴居怪有幾勁

巴打 我想課60包 而家係咪都係買Mycard 最抵？

呢個係理想情況姐
我試過t3完任Tim, 冇準備t4𢱑袋底，點都是要t5先交到任
如果真是快攻 t5 已經打到殘血啦
任賊你有關鍵牌做任都唔快得去邊，冇就真是變左奇蹟賊，拜神先有得蠃
任賊d 生物真是唔係打快攻，111 / 112 charge
靠佢地d細細粒真係蛇都死

玩過你就會知
打頭薩係全面過打頭戰好多
玩過打頭戰就知 其實有好多問題

只係因為打頭戰係一套快攻 所以變到好似無咩問題

唔係理想情況黎嫁
T5解任 係你最起碼要做嘅事黎
你玩過任賊就好清楚啦
T5打後先解任 同慢性自殺無咩分別

所以命中注定任賊係一套快攻黎
你唔可以話你唔夠人快 比人打到殘血 你就唔係快攻黎嫁喎
咁我zoo前期比人打到腦出血 唔通就話自己唔係快攻咩

睇一套牌係咩屬性 係睇佢個斬殺線係幾時 同埋個勝利方程式係咩

上一個meta最唔想就係遇到薩

T5解任真是理想情況，如果下下t5解到除非三十張牌打開比你俾揀，抽牌邊有包生仔
其他class快攻就算自己殘血，人地都殘血
Zoolock 腦出血似係自己tap 既姐，人地要解怪都冇手搞你啦

而且淫賊一定係aggro deck嚟

話任賊係快攻,真係得啖笑,如果你局局都咁順可以T5解到任,T6又手拎成沖怪,你前期一定已經比人打死左

T5都話理想情況
T5解唔到就半死啦
如果係講理想情況 我會同你講T3就解完啦

zoo係頭5,6round 都唔會round round tap嫁喎
而家個環境就係 頭5，6round已經腦出血

aggro deck

算啦，大家理性討論
係定唔係都無傷大雅

玩Hunter見聖騎掉兩張Tirion真係

有無巴打講下冰法係點玩
例如火球應該車面定點同起手keep乜

其實咩係aggro deck的定義,我任賊10局贏入邊有7局都係變大之後,解場打資源/準備消失之後搶節奏打贏。

試爆牌賊試到喪輸

巴打你地套冰法係點砌？
末日預言者係咪必須
網上好多都話要兩隻
一隻都冇

你試一場T10先解任務
你就真係唔係快攻啦

任務德幾好玩 655叫多幾隻大屎忽出嚟

意義上任賊係傳統card game入面既combo or 自閉deck
只要對手係比較慢同前期無乜戰力既deck
無人係佢完成combo前俾到壓力 佢就贏左9成

所以打任戰比較有利
但今個meta慢極都係中速
連騎士都玩魚人中速
係得任戰 冰法叫慢d
任賊係威得頭兩日

我拋下磚啦，我就係今個版冰法上傳既。
末日必須兩張，配暴風冰環可以全場清，打獵or 海盜戰or 任賊可以第二round裸下壓節奏 。
至於前手，秘密一定唔留，靠223抽出黎，寒冰箭果d就睇情況，紅龍如果打獵人就多數噴自己，打control or aggro就可以用火球果d解場，打任戰就留低cost刷安東尼。
冰法作為高手deck好難一兩下講曬點玩，打多幾十場慢慢就知咩時候d法術打面同咩時候解怪。

btw呢個版本冰法已玩左，冇上個版諗咁多，上個版reno法就好d

已經易玩左，sor1999

多得打頭薩同海盜戰，上個版我防戰勝率高過八成上傳說，好彩冇乜遇過種菜德

食物鏈嘅野遇唔到天敵 咁梗係好事黎

跟巴打砌，套牌好撚勁

落末日一老鼠到就真係bye9bye

多謝巴打詳細解釋

係三幻神好撚勁

而家聖騎有得discover secret, 搵到eye for and eye真係冇撚得打

想問下初初玩爐石應如何上手？

想問d任務卡係咪要抽

成年無玩 伶住堆舊卡係咁俾人任務召出黎嘅屈機野收皮

冰法最憎打聖騎，又多補血

抽/合

騎張補雙cost血好屈

唔係老屎忽就建議唔好入坑
追新野又要課舊野 舊野又玩一陣又唔用得

其實我拎黎呃解牌 333換人冰箭咩都好 我多數都唔會輸換cost

做咩又多返海盜戰
又要T3投降

生物deck法術落多啲解牌

三幻神唔係指緊張333

9

屌我以為係333

CALL OF THE WILD 幾時有咁好聽既名

好耐啦

三幻神
同fd講多數叫Dr.9 近期會叫動物朋友

333係dr3

幾時兩張三幻神都唔係好夠力 之前個版我加埋恐龍王玩 效果唔錯 但係前期就難打左 呢幾版獵人最恐怖既地方都土狼加放狗既combo 最癲係一個回合疊到20傷

有ching話落針對牌既T0 deck可以屌打海盜戰之類快攻

落兩張都唔夠力

有時真係唔夠 特別兩邊都係打陣地既時候 變左9cost 之後連箭都放唔撚到

岩岩土狼放狗整到隻野17攻,下回合演化拎到風怒

我副副deck 都帶一張食秘密
屌死d 冰法

差十幾場就拎黃金 俾啲垃圾海盜戰阻撚住曬

兩張唔夠就落埋暴龍王
再唔夠就落埋職業799

冰法要針對其實好易

今個版暴龍王唔啱我副deck

咁你話唔夠力麻

所以我先呻 暫時我未諗到可以點改 一黎我已經冇咩塵 二黎真係冇咩時間試牌

今版唔再係以前啲冰法一兩張秘密 係好撚多張

食得一張仲有3張
佢仲可以解埋你

我都想要799

對手係食都臨贏先食，除非可以避免俾人打到瀕死，如果唔係邊有得防食秘密架

咪係 一定係lethal果下先食啦

area 除左要技術 更加要運氣
有時黑仔揀親都冇靚牌都算
d 對手一係就constructed deck
一係就右手神抽 3-3已經好難
同埋亞服係和尚寺 平均7勝已經全服top 70

如何撚任賊狗
就係用fun deck 變d 冰spell 出黎
留住大火球唔撚用

先冰幾隻, 等你以為下round 翻身OTK

等你鋪場之後再落中雪
之後回12血

諗住再下round 就打鳩我?
係咁BM 呀啦
一野打爆伙老母個閪

咪就係
上面條友第一日玩?
唔lethal 食黎做乜
比佢再補多張?

得罪講句 好多人連legend甚至r5都上唔到就話乜乜乜勁 乜乜乜屈 其實無意思
連食祕密點用都唔知

buff怪鋪場

你好串WOR

好似真係未見過任賊T5前做唔到任
除非T5前已經打爆佢
今版根本逼人玩快攻

我要打十個

中撚晒毒

agger

是擅長衢面的friends 呢

有冇人個爐石成撚日都開唔到
次次都開幾次先得

咩deck嚟

俾人屌到痛苦呻吟咪屈囉

勃他

今次改版唔知點解入到game好鬼lag

其實任賊最on9係神起手係完全無解, 最仆街都係海盜戰

知大神勁啦
幾時表演下比小薯睇

T0大師幾時出黎表演下點TIER 0 法

垃圾屎唔識玩爐石,求教

lm

呢個版本比起上兩版算正常返啲啦
雖然近月尾 啲打頭戰開始出返黎搵食

冇左打面薩，出返打面獵
自從分左standard wild之後，每一版都係快攻天下
果然係天下武功 唯快不破

副副快攻都係破滅魔劍level

有冇人玩otk法 強度如何

獵人天生技就係只可以打頭嫁啦
都無辦法
而且我覺得獵人無打頭戰/薩個程強度

爽度100分

想問問法師個張任務係點
見人地做完任務有張5石法卡
用左5石結束回合之後個rd又係到佢
咁配隻秘法巨人咪好屈

係咪打10場都唔知成唔成功1次果Deck

dirty rat

狗獵手順真係好難玩

好難輸

好難打我意思係

抽極都抽唔到任務卡 又唔想合住 玩開放好過

係 有玩過遊戲王就知啦
黑暗大法師 邊有咁易就儲得齊啲手手腳腳
但出到一次就好爽

表演就唔敢當
但日成日見到人吹奏任賊
又乜t5前完任無得打 成場55解唔到
屌你 張任5費 t5前完任 最少都t5先夠費出
你有coin可以4費 俾埋準備你 2費你完到任都可以出到tim
4同名要回3次手 或者 抽到兩同名怪加2回手
仲要係人地解場前同回合出到張任
自己計下夾埋要幾多費 仲要局局起手天胡
加埋對面弱智知你就完任都唔解你d1費細怪 俾機會開任變哂55

lihkg web版做乜鳩

只要比佢手順就得

法師任務 你當係"skip對方一turn"就得
其他野一切無變

而且呢個外掛只可以開一次

話任賊t5完任係基本果啲真係唔知係咪平行世界嘅人，真係下下t5完任做乜咁少任賊？

你有無得表演先 無得表演唔好加多句
我一個頂哂好啦 我多口得罪哂D人

根本真正天糊係T5 prep quest
T5出張任等於pass一turn 話咁易就爆開

其實我同意係有巴打有bias overrate左任賊
不過點都好唔應該以rank做批判準則既

點解你講到賊做完任就有得贏
你都未出任務 出完又唔一定會贏

咁既然你T5都做唔完任 咁做完又唔係即贏
咁點解天梯會多任賊?

基本都做唔到 咁點會重有人玩

最常見有兩種
4學徒換turn安東尼
秘法巨人+火岩巨人 換turn打面

雖然話我抽到賊任所以狂玩任賊係可以俾人屌，但咪鬼咁痴線先得架，t5完任要幾順手？大佬成副牌得6張回手，t5前要齊3張回手/2張回手加兩張同名手下，有幾大機會率？仲要講緊有4張回手要2cost架

利申無落元素

打到r15已經上唔到
太多counter

痴線佬落齊幽光同元素仲有野豬架

喂大佬，平呀嘛，仲有一開頭就有人衝上#1梗大把人抄，同埋任賊勝率唔低，不過真係唔係咁屈，仲要依家大把人針對

巴打加入中速獵既行列啦

幽光係少cost啲咋嘛，無乜特別，落元素真係快啲，野豬我以為個個都落

已經砌左呢副名為中速獵既快攻獵
if you can't beat it,,use it

野豬好撚貪
不過岩時間top到抵佢嬴
叫多個win condition
但係未做完任/T6左右出唔到任就開始柒

0 cost 快好多喎
順手起上黎少4 cost, 早好多做完

幽光好處我覺得係可以接準備消失

咁人地上#1 你抄牌梗係無問題啦
但任賊 標準真係T5要解到任 又唔係叫你T5出埋張任務
你T5都未解完 都唔知T幾先出到任務
勝率就一直下跌

當然你可以T10先做完嘅

最ideal case 係帶0費怪
1.
先手 手牌 任 幽光 暗影步
T1抽牌 幽光2號/暗影2號 T1 放任
T2抽牌 幽光2號/暗影步2號 T2 呢個回合解完任 場上2隻幽光
T3抽牌 準備 出任 無哂手牌 你得2隻55(前提對面弱智見到你T2完任都唔解幽光)

2.
後手 手牌 任 幽光 暗影步 (幽光2號/暗影2號) COIN
T1抽牌 (幽光2號/暗影2號) 你呢個回合就解左個任啦
T2抽牌準備 咁你場上就2隻55(前提對面見你T1解完任唔解場)

帶1費怪就唔撚打出黎啦 自己改完再諗下要幾多費加天胡

重點 好似巴打咁講完任唔等於可以即刻用到張任
對手仲要唔解場 下回合等你一堆隨手都掃死既小怪變哂55 咪無撚得打囉

落齊元素
(唔洗回手 上限已經有6張同名)
落齊衝鋒 (5張1cost)
落齊回手 (6張)
落啲抽牌
準備 剔骨
有夢想就落消失
想一套牌打全世界 就落埋末日預言者

唔好落啲奇奇怪怪嘅野

任賊 我們到了 你在哪裡

之前唔係有人話聖騎已死

根據某啲巴打講法，可能好大部份任賊都t5完任唔到

玩獵人就瘋狂撞任戰

優勢對局仲想點

撞牆 撞得好

某台灣種子選手：牌唔夠靚就要打快
當時講緊奇蹟賊

奇蹟賊點快

all in大范

因為俾快攻block晒佢咋
唔係嘅改版一開波點會場場都任賊
就係冇解先用快攻打爆佢
追返上兩個post就會睇到唔少巴打話海盜戰先夠做

龍牧第二

唔知影響大唔大
不過3費元素+回手螢火已經解咗個任

其實係有雞先定有蛋先嘅問題
如果唔屈又點會俾人針

原來r5之後冇得孖星
太耐冇玩咩都唔記得

所以bz整張恐龍學想獵人打慢d
但慢卡邊有人會用

真係覺得未到屈，最多算勁

最緊要唔好講到成日t5就做得完任啦

想知冰法唔用2cost發現法術果張差別大唔大？

大

屌你老母
連續六場都係海盜戰

講起屈機deck
頭幾日好屈計魚人任薩滿點解會冇哂

無任何AOE對策
SKIP T1既快攻

我覺得而家嘅獵人打中速最好
啲怪咁黏場，可以一直爭場優，得閒打幾野抽下水，再突然某一turn打十幾血殺人
但控制打唔過，冇好用AOE 過牌又廢，英雄技又唔夾

係t5做唔完 勝率跌得好快
咁當然你唔係為左贏 就無咩問題其實

epic fail

如果bz真係想獵人打慢啲
就真係用恐龍學直接取代射箭
出卡啲人可以唔放 改左佢就無得你揀

魚人薩最大問題
有用嘅太少 垃圾就一大堆
有用嘅魚其實得幾條
做完任 隻大大鰭都係用垃圾塞滿你手牌

玩魚人都係聖騎吧啦

thijs玩淫賊遇上kolento

玩元素用薩滿
元素王

20000塵合咩deck好
有任賊任戰元素殺任法

唔捨得拆舊卡，但又冇玩wild，又唔夠塵合新卡

我已經拆曬 開頭都唔捨得

有容奶不大巴打有冇玩有龍乃大

唔好拎r5打飛機啦，基本個個都上到，我今個月第三日就用冰法上左r5 只要有心，r5真係好易上

講好似坤哥冇眼鏡咁

強逼症

上面巴打話任賊點點點比人解，我想講，我係r1-2見d任賊係順到你想解都唔比你解。
利申，佢d55比我冰住曬=冇用

我好似好吹捧冰法咁，但係冰法真係唔建議上分

亞服80金互換

岩阿
所以我咪用"甚至"
反正都講左得罪講句

你仆街啦

冇

我由最高legend200輸到落1500

卡左o係r10 玩棄暗投明deck 撚狗

睇黎你已經放棄人生

如果我見到D韓國名我都會係咁burn

想問中速獵係咪會落333 打面adapt

有人會落 如果3費準時出現對面就基本一定要解

打八場都係配戰士俾我..... 任戰... 海盜戰....

好有同感

r11輸到落r14 係我副deck定我個腦有問題

花賊仲快贏過任賊
見對面隻賊開任就即時all in大範
對面根本頂唔到

改個咁嘅名都唔玩依張牌

係野獸就可以落

落咩都係掂唔到淫賤塊臉 幅牆厚到

花賊對局平均d 帶一張食祕密可以偷番偷雞既冰法
任賊基本上打中速以下都已經輸哂節奏
係對任戰 牧師比較有優勢
打快少少既騎士都驚俾魚人鋪場加恐龍進化

btw 術士直程潛左落深海

我跟個垃圾侵deck玩左好多場 wr應該20-30%

落黑騎士

黑騎士又慢又卡手 又唔係beast
重要啲牆起完一棟又一棟 T7打後仲要一落 落2棟

silent衝面啦

重點係你連你玩咩deck都冇講

諗住臨訓玩一場花賊, 結果連續頭幾round都抽唔到生物, d法術又解唔到場, 去到第6round直接投降算

獵人要大力破牆，只能揀落多隻犀牛多隻獅子多隻588，帶多張致射

lyra心火牧好似唔差(唔係用沉默果炸野

lm
師承 disguised toast

初黎報到，估唔到改左版仲有咁多人玩
上傳説了~

任戰就拜定神對面卡手 自己一世都抽唔到放狗

始終獵人都偏快 任戰一卡 就好易穿牆

點解我r3-4
用任戰打獵人未贏過咁滯
正式啲嘅盾T3先落到
之後我落一盾佢解一盾
去到咁上下就俾佢搶死
打海盜戰都係咁死法
不過對冰法全勝

玩緊lyra偷牌牧，贏唔到人係咁拖人時間

T2 落老鼠 啦 對面未咁快有大怪係手
第2就係要盡量叠甲

一拉死翼 投得

dirty rat打獵都可以留，冰法打任戰真係極限挑戰

玩花賊真係好好玩隻4/5/3好勁
任戰又悶又晒時間

幾時會到下個版？

撞牆撞到傻左

花賊估唔到咁勁
頭先偷到聖騎張復活，兩朵花

準唔準嫁 全部都見淫賤 海盜賤 淫賊 奇蹟賊

外服既野，係唔同少少，風格唔同。就好似國服全部都係毒瘤快攻deck

你望番下面r5到le比較好
上面只係計單副指定牌既勝率

梳囉

跟tempostorm 砌左副中速獵

不過得一張鼠老大，用左張新傳9費龍代替

r7-10 勁多任戰
可以用咩食

trump 果d 好難用
抄kolento 同小kolento 啦
再唔係thijs
都係比較易明既deck

amaz 同toast 果d 都係抄黎無用
超強rng 運

一係快過佢鋪撞撚死佢
一係花賊

Amaz係極具觀賞性

巴打個deck同我差不多一樣
利申：我抄dog

用咩deck

打錯

thijs係幾簡單下d deck

終於唔係薩滿戰記

前期無小斧頭 死老鼠 就好全換啦
留啲3費嘲諷係到無用嫁
之後就開始祈禱鬥毆 食屍鬼 旋風斬 快啲黎

啱啱打左場，感覺佢都幾無奈

有冇死聲牧deck睇下

死聲覺得太慢 係任務deck面前俾唔到壓力好輸蝕
心火牧又點睇 成日偷到雞

難得雷諾法有出頭天，玩左一個版就冇左
又要人玩翻萬年冰法

心火有玩呀

任務都唔係小斧頭 死老鼠 一定要扔
扮乜鬼野炎魔 晒氣啦
比你扮到 又咪係幫獵人開死聲/打中1/1垃圾

我又試多幾場，都係唔夠打
對面永遠有場優可以優勢交換
我啲嘲諷又唔係真係咁屈，好易俾佢解
鬥毆又講運
有冇任戰sm獵人嘅片睇睇？

盾牌檔格佢有用，不過快攻太op
我完全冇腦落怪，佢t5 冇brawl
咁又一場

頭幾turn你跟本冇手，解一隻我落兩隻turn4已經崩盤
但我會建議你落兩隻蝸牛，希望前期好過d

扮炎魔根本唔係太勁, 太講運, 去到後期都未分勝負實咬得緊, 好少可以控場控得好, 靠個8攻救命真係死得人,仲要冇得轉甲
我應該有8成勝場都唔係靠扮炎魔贏

鬥毆完先die insect

拉兩次獅子 好爽

仲有冇t7獵
利申 冇玩好耐

有
但中速會比較全面
起碼衝唔贏都重有兩隻獅子看門口

落得老鼠 又唔夠膽T2落 咁不如唔好放老鼠啦

Be brave

岩t2拉犀牛被屌打
結果衰多過好

拉犀牛獅子只可以講唔好彩，首先你作為獵人，你起手會唔會留犀牛獅子，咁人地top deck咁就冇咩好講

嘲諷戰對花賊邊個優？

打獵人為例 拉獅子 犀牛 588 蝕
拉433 算頂得順 拉4費以下你賺到笑
T2 會有幾多隻獅子 犀牛 588先
以機率黎講你係極大機會賺到笑
咁你都唔夠膽 就真係唔好落老鼠
落護甲段造師會比較好同穩定 都有抗快效果

你話老鼠用黎配鬥毆嫁喎(2+5)
一場用到幾多次先 抽唔抽得齊可能都係一個問題
鬥完重想留老鼠/自己怪
其實咁樣某程度同T2老鼠一樣 都係賭緊大細

老鼠有aoe先好落

好撚多聖騎
嬲嬲地擺左張hungry crab落去食佢d魚人

你比較現實

下一場變左海盜戰

想問下任賊點打?
我指大約對付方法

我玩死聲獵打盡魚人，海戰，即刻放哂唔同crab

搶血同迫佢解你d怪

我汁左副獵,2張 crab都有落

屌到而家先知係咩卡

3隻狗

wild 個meta 到而家都未settle 除左打戰士場場都好有新鮮感

巴打 通常30包會有幾多傳說先正常

1~2張

我最新個卡包就黎齊卡，咁我想問下古神卡包係咪唔值得抽同合，會唔會好快淘汰。定係拎d塵合加基森d卡

首先要清楚佢做任既方式
睇多幾副sample 有d係連剔骨都無帶
了解左佢做任既方式之後
重點就係係佢完任個回合之前要解場
以防佢有準備可以即時變55
除左天胡之外 佢解完任其實手牌資源都唔會太多 怪係靠112元素俾
主要死係你以為剩搶血就叫做針對 其實仲要解場

如果唔想諗既就係
任賊前幾回合就係自閉做任
你要鋪場俾到壓力同搶血
佢d垃圾小怪可以唔解 但一定要係佢完任之前個回合盡解

任賊比人針 睇黎要轉行玩花賊

任戰被我SM既記憶我有好多

唔係任賊比人針
係大家都知任賊個win condition係乜

0-2張
40包先係1-2張

明白巴打

最黑仔40包點都有一張

rk5好多獵唉

好似有唔少人，40包都冇傳說

唔好亂講野阿

當越來越多咭時就覺得開放多元化好多
就算係多cancer deck
起碼有睪丸癌 子宮頸癌 肺癌 多種不同癌症
一定有新鮮感

啱啱五百勝 仲要最尾一場打黃金獵人 呢一戰十分之精彩

回鍋玩家，D 副本好貴點樣買好

Bz從來都無公開講過話有保底

無都唔出奇 其實

屌 又講得幾好

希望官方會Promote 下wild
有時好想搵人討論下或者試下某個matchup

岩岩回鍋
呢幾隻野仲有無用 可唔可以分解
合緊花賊牌唔夠塵

可以分曬佢

霍格同戈魯爾拆得 其餘兩張有可能係未來meta tech card

living mana好好玩

睇到篇幾好既文 入面既DECK都叫正常
如果有新手想仆街入坑既都可以試下

技工同男爵都仲ok，其他好似已經冇機會用

入面啲deck 我有啲都砌唔到

我從來都唔敢拆傳說

我拆咗張加基森拍賣大師

呢個網幾好
啲deck幾啱亞服
冇卡嘅人玩棄牌術應該都可以打得前

而家獵人跟得好緊 zoo唔係咁好砌

無牌都係玩獵人先啦

但最平既牌一定係zoo
獵人要有鼠boss 同 588 先完整

伊利丹可以留

其實聖騎322係咪一定要
有4000幾塵諗緊合living mana同588玩德定合322+nzoth玩聖騎

322應該係priority最低 314同315 可以攞嚟代替住先
如果都係檔唔到快攻 先再合啦

問題係zoo而家連影都無
就真係唔建議人玩啦

合黎都晒時間

我都係咁諗 但見好多奶騎deck都有放咁
玩奶騎好似合elise+nzoth仲抵諗

呢個世界證明人黑係冇藥醫
e-sport game 真係唔岩黑仔玩

養野獸 咬自己

冇咗Power Overwhelming 真係爭勁遠
術士依家變咗隱職

有冇巴打可以比個battletag我解任

亞服交換80金仼
強力貓頭鷹#3883

已send

獵人已經冇輸得咁甘

牧依版都好似偏弱

無左小鬼幫派老大先差勁遠

壓倒性力量反而比較次要

真慘

係咁比心火牧otk

亞服交換80金
MingLK#1532

added

屌那星，原始雕紋一張都無，其他紫卡就唔少有兩張，但我都藍白卡都未齊，bz正仆街

今次d紫咁勁咪算你好彩

我中親果啲都係廢嘅，例如戰士果張複製場上手下果張

任賊真係唔勁

但係都有人帶去打比賽

咩心態

taunt戰用到
德5蚊比token德用幾勁

換deck針打佢啦

點解比賽係4打2

偷雞打控制

賊係好勁
但就極度唔穩定

屌你老母 表演雜技呀家陣

嘲諷聖對任戰打得好爽,前幾turn被任戰屌打t9就變炎魔,死翼鬥毆又清晒我場
之後佛丁俾佢射中我就瘋狂搶面,最後大家淨一血我場上淨一隻元素,好彩1/2打唔中面
跟住我就topdick守日者反勝,好耐冇試過打得咁爽

冇322都得

其實zoo都冇幾多張要合啫

特登用標準deck玩開放仲見到一大堆里諾

合理賽果

啱啱重新入坑，卡拉贊啲牌重唔重要，有冇啲deck唔使卡拉贊啲牌

亂鬥試左任戰，係咁taunt幾過癮
不過對面就未必過癮

合唔合到漁人聖好

要清術任務

終於試到佢張任

今次亂鬧好玩 新手有卡用

花賊幾好玩

花賊好勁

有冇試過卡成手法術？

無乜點卡
好似淨係試過一次

屌 岩岩撞到場淫賊玩1費冰元素
完全清唔到佢場board
好撚狗

有無人對意大利統一有興趣？

垃圾亂鬥比賊玩撚哂

奇蹟睥張534epic係咪好緊要?
一張都無, 但今版想專攻賊

咩效果

combo: destroy an minion

今個版本奇賊偏企場
張怪太好用 進化做不能成為目標既都照食到

好耐冇玩 好似追唔到d新卡

唉咁又要800塵

回鍋卡左係憤怒雞

好後悔合左幅捨棄術黎玩
先發現比人屌打

你的魔塵會受難

轉版後用discard zoo, 上15都難
一轉左花賊, 2日上左R6

點解打親D淫賊下下4turn解完任

呢800值呀
早段合左薩任就真係慾哭無淚

漁人中速聖幾正 打乜都得

魚人薩可以點打
仲快過任賊鋪場

前幾頁 我先叫人唔好玩棄牌術
咁快就有受害者

你要玩棄牌術 首先你要祈禱成條天梯都係盜賊
其他都好難打 但唔係話賊易食 係賊相對好食

漁人聖的確勁過新兵，元素聖
最主要 漁人可以打好快
魚人隊長 恐龍演化 都係神牌黎

前期打唔穿 都重有三巨頭頂住

r20至r5都係用奇蹟賊打 之後就轉左用聖 而家r3 想上傳說但冇咩時間

因為佢清楚任賊要贏 應該要做啲乜

魚人薩 唔洗識點打
好日都見唔到一場
turn4-5就開始無手牌 又無乜抽牌能力嘅牌組
只要佢抽唔到4費法術叫4隻1/1魚人

佢自己都要諗點解任務

玩arena成日倒錢落海

我都後悔craft左discard lock
以平deck黎講 midrange hunter勁好多

大亂鬥任戰副deck 垃圾到

大亂鬥副淫賊先垃圾
On9塞鳩晒d垃圾牌，2/2/1死聲抽1
6費抽3張一樣
屌你暴雪班人係咪唔撚識玩

感覺因為太多賊而家又翻去face deck嘅時代

任戰補牌極差

有無人有kyo果副野獸獵

聖騎感覺真係好猛
不過好貴
我仲差溫和的大恐龍x2
322 傳
新嗰張變全場33傳

同諗緊合花賊
差一張解怪花
同張傳說花

大家點睇
有差唔多5000塵, 合聖騎就冇哂

任賊極度垃圾，又唔放熊貓，放特工菊花茶，死聲無撚用，得暗影同船夫直接拉，套牌又唔穩定又慢

薩滿上傳說

聖騎我就唔知
但花賊就可以俾你玩到賺返2000塵都未悶

佢地一開始諗住用呢d 牌黎配
唔怪得會將賊個任set做4張卡完任
不過最垃圾應該係德魯伊任

我聖騎冇放322傳都好夠玩
賊就變化多冇咁悶 如果爬rank我覺得聖騎幾好上

聖騎有都3款
1 多細魚人 唔落3cost discover taunt 偏快
2 擺走細魚人 落番d taunt
3. 唔落魚人純control
你想玩邊款先
利申 我玩1同3呢2日由2000上番500

近排玩任德，成功由500上到2000，好勵志

hearthstone有bug?對家頭十張冇用過draw牌同檢索可以齊解既

請問各位巴打 如果我唔玩開放既話 係咪拆左d傳說拎塵黎砌標準好

firm唔打既話
係

有冇花賊deck參考下

Wild 真係for 老玩家
新手要玩就要合一堆rotate走左既legendary
例如dr boom嗰啲

有冇競技場職業排名

一張傅園

一張傅園慧 兩張534
其他是撚旦

人黑爬rank真係想退坑

好撚難玩喔屌卡rank卡左一日

慢慢嚟唔使急

巴打連輸3場就熄game休下啦
有時時運低 鬥氣只會越輸越多

多過3場
明明冇做錯野架
對家頭十張牌可以有齊3~4準時單解或者係大AOE*3

幾時出WOW入面啲技

出新英啦

5 上傳說有咩deck 推薦

魚聖
坦戰

唔係講笑 改版到而家1場任德我都未撞過
Friendly除外

魚聖 任戰 任賊 中速獵 點排？

獵>聖(唔係多taunt)>戰+聖(多taunt)>獵

賊就55波打有taunt
冇taunt就37

有冇人睇緊台港澳比賽

隻任賊狗屎運到呢

尋晚國際賽先正
Poland同usa隻lyra洗牌仲洗得勁過auctioneer

亂鬥副任務牧都解得幾快

zoo玩家表示

三副
1 魚人薩
2 元素薩
3 嗜血薩

事實
因為開頭諗唔到方法打淫賊
就個個鬥快打爆佢
連德職都見快攻多過大怪德

認真 想上R5用咩?唔想用狗戰 獵

薩滿

完全靠苦痛抽

大怪德太廢 不過屌打牧

玩多幾副好過啦

聖騎其實好廢

咩deck 求名

zoo術體驗到每次斬殺都棄中嘅滋味
魂火棄魂火，魂火棄557

薩滿上r5嘅話 用元素最易 但上傳說靠元素唔掂

kolento嗰場

戰同獵都狗

緊係講緊快攻啦

點解人人都話任賊打唔嬴冰法？我成日拎任賊捉冰法，輕鬆嬴，打唔嬴頭戰同hunter就係真既

咁用任戰 中出獵

爬到r13都好辛苦

前面巴打有副薩幾好爬

要擺食秘密先贏到

放個亞服acc
有53張傳 91張史詩
放唔放到800 ?

屌 呢副邊撚個抄翻嚟 又唔鋪source

好似有個巴打上2個post 自己出既

你要source 做咩？

btw 上到rank5 之後極撚多任戰
可以點對付

其實tempostorm個meta snapshot都有呢副

咩獵

冇放食秘密，放左抽牌魚幫佢爆牌

雪櫃 冰場 冰場 雪櫃 打到唔耐煩

任戰真係好撚煩

無人睇yulsic? 比對面賊抽到ice block 差小小輸

想問套中速獵可以點改

現家去到Rk6-8比淫戰 魚聖屌打 鋪到場都無用 前期旋風砍 3cost aeo怪
盾撞 又有互毆 後期又放兩條扣2血龍
就算順牌都只可以岩岩好清到d嘲諷 塊面掂都掂唔到就完任..
跟住拖到中後期隻隻低cost跟本無用

btw eu ser80任有無人解

放兩隻犀牛啦 加恐龍學好勁

亞ser 80金互換

R5開始想上傳說真係惡夢

之前試過恐龍學係幾勁 如果係既話巴打建議換走邊3隻?
我副deck 會唔會太多1drop 定係換走放狗+致命射擊

新手玩左一陣唔肯定邊張好d

落多啲犀牛同三幻神
btw獵人印記

放狗最少要有一張先頂得住快攻
係都換走張寶光

最大係6費 大部分3費以下都算中出？

獵人手順根本仲惡過快攻

點睇呢副最多都係叫擺左兩張獅子嘅快攻獵
要玩中速起碼減幾張一二費落犀牛 三神之類
799新傳都幾勁

我鋪，不過次次鋪都有話上兩個post 有巴打share 出黎爬到傳說2

但我唔記得巴打個名sorry

其實三神係指9cost定3cost個張

9COST叫3隻

o係rank5 打撚左50幾場
次次臨上一個rank 之前，
就會送隻順手到仆街既quest rogue 出黎

屌你老尾垃圾讀心game

土豪德好勁

成日有巴打話中速獵俾任戰SM
但我任戰R3 對獵輸8成
係咪生存喺同一個平衡時空

我講下自己通常點輸
一般T1對面有野落而我冇野落
T2佢就進化左隻野或者落小紅帽隻狼
而我t2只可以上斧或者出老鼠玩命，又唔會而家出旋風斬，已經失去場優
跟住回合佢會落啲死聲怪同加buff，我根本好難全清個場
然後就會慢慢崩盤，落嘲諷都擋唔住（可以優勢交換、必要時有殺戮命令同致命射擊），有鬥毆鬥完都係被動，有時仲要冇
獅子對戰士又幾時都咁難解
我都唔知點打

次次都係臨升先黎一場咁既野

打撚咩

亞服友誼賽互換
Yuenxi#3333

d魚我覺得麻麻

9cost

好貴

巴打個id tag

旅店大亂鬥有乜用
已贏一場

每星期贏一場可以拎一包卡

任賊又進化到落冰川裂片真係屈撚到

狂冰狂冰拖到做完任

冰法真係咁好玩咩
用otk 牧上到r2 連對5 個
對親都贏

冰法->冰賊

夠哂老利

基本上得D streamer / 金主先玩得起

終於贏左漁人聖

用冰法係咁卡r6，一轉獵就上r5

第一次上r5，超開心

上到r5先有發言權，唔洗再俾巴打串

爐石真好玩

我在r5 玩左100場都有
仲未上到4
次次都撞正比人剋死既deck

好感動
堅持用牧師終於上到傳說

我好辛苦先上到4(第一次）

差兩場升3,唔敢玩驚輸，玩休閒算

唔明點解要驚輸
月尾結算計你最高果個rank
依家重唔會跌出5
大把人上傳説係堆場次堆出嚟

冇80任 但都add個frd一齊玩eu啦

其實點解亞服咁撚多韓仔

月尾結算（寶箱係按最高果個rank)

但係送星星係按你最尾果個rank

衝rank

係呀
根本百利無一害

反正每5個level 個箱先會有分別
而每上到5個level又有保底鎖死 怕咩衝

亞服 a18188#3692 加個好友

一係小貓 一係蝙蝠 唔好兩樣放曬 補番兩張Call of the Wild

放狗唔使換 致命換左動物伙伴

亞服?
5至legend 一共打左幾多場?

屌我想del game 了
打左150場都出唔撚到rank5

玩任戰就一堆top deck quest rogue/aggro hunter
轉中速就一大堆control deck
轉control 就比人瘋狂aggro 屌打

除左運氣之外, 呢隻game 上傳有撚技術成份咩

花賊係rank5 卡住

Me因為頂唔順韓仔轉服，玩左一個禮拜無卡好難玩

有個meta網比大家參考呀

btw 80金任想互換 Gursh#4593

牧師都上到傳

呢度都有副獵人求指教
而家r10
森林狼係咪唔需要 定落番222恐狼

牧師係呢版 唔算唔玩得喎

返工蛇王先玩都r1r2輪迴
r5之後玩幾場輸就轉deck大忌黎
係就玩死一副 撞到人地天胡咪豪俾狗
輸就轉真係黑起上黎就會覺得係玩乜鳩都打弱勢對局

扔走小迅猛龍 廢卡
放狗同致射各一 有啲夢想
你放狗同致射是但補多一張
想針對快攻 就補放狗
想針對中速控制 就補致射

森林狼最有用係配放狗
但配到先講
所以我係會扔走佢落海盜蟹

卡左三日r4
由300勝玩到500勝拎金頭都未上到

不過琴晚一波25-4 就由R5上左傳

R5-R3 用手機打
連贏15場

韓仔特別on9
又鐘意狗deck
又多野講
輸左又會add你fd屌你

競技贏兩場已經回本

呢副Deck 原創者係 Abar ()
佢用呢副Token Shaman 上左 Rank 5 Legend

我見Token Shaman幾得意同幾岩個陣個meta
所以抄左Deck，係亞服打左上 Rank 2 Legend

之後比日本人轉載左

第二日成個傳說Ladder 都係呢副野

過多兩日 已經有日本人用左同一副上左 Rank 1 Legend

不過依家已經無咁強勢，之前係完全屌打淫賊中速獵戰士(當時主流)
但係依家淫賊改良左好多(T5準時解任)，同埋加左消失，變左無咁強勢
加上大量冰法同聖騎出現，你鋪幾多比人清幾多

而家已經連上Rank5 都未必用到
下次加密先出deck

分享多副 美服零課金 偏快中速獵 上R5

岩晒無課金 無打副本 想拎低保既人

呢副係咩玩法
鋪場? control? aggro?

係，所以我已經del左呢副deck，因為已經唔岩呢個meta

一睇就知個玩法係 運氣好

應該叫元素心火牧
基本上就係不斷buff 血等心火otk
唔得就求lyra 救命

我都覺
玩定咗就好難轉

仲有穴居廢牌嚟
可以加返張三幻同588

韓仔用既deck係跟得好貼
有乜新改良係一睇完個來源 下幾局就見到韓仔用

之前見過副差唔多
但有落2cost打頭5血嗰張
lyra洗心火同時可以洗埋爆頭

中速獵遇到任戰係咪可以投降
每rd整隻盾 解完都打唔到臉

唔係 佢卡手 你就有得射穿牆
佢唔卡手 round round落隻垃圾
你就帶齊致射 獵人印記
演化 致毒

黎一隻殺一隻

有冇傳說巴打share任戰?
因為有好多版本 我唔知邊副好...

美服就算啦，和平唔多

致射同印記通常帶幾1定2張

係咪有bug 我揾咗好耐都揾唔到想合嗰張卡 明明冇開filter 點解會消失咗

係唔係入咗開放啊

好似之前有人問點解戰士合唔到aya

睇你想打咩

但印記一定係最多一張

係咪要帶隻蟹

睇天梯環境

無海盜 無魚 帶咩蟹

食海盜個隻 又輸左比戰士
通常帶1定2隻

但蟹對獵人黎講 係有用嘅
因為食唔到野 本身蟹係野獸黎

帶左唔一定贏
只係會提高勝率

遇戰士機會都唔少
次次我T1出隻 1 1 1
之後佢就有把1 1 3武器
一野砍落去 有d仲有派奇

卡r6

已加

用獵囉 亂打都上到rk5

btw 呢到有無人用midrange paladin ? 有無咩心得share

食一隻 變3/4 好勁嫁啦

我試左一次係幾勁
咁你地會唔會帶蝸牛

我合唔到隻 curator
肯定唔係入錯開放

副本卡合唔到架喎

蝸牛 無牌咪帶囉
有牌唔會帶 1/2體質 應該得任戰會比較難解

ARENA
11-2
最後嗰場T6俾對面隻MAGE殺左
BALANCED

唔緊要 照解
OGC #3209

Btw唔該哂上面咁多位巴打既意見副中出獵差張588就完成

5 8 8中速獵必用？

花賊洗唔洗合432個張legendary 好似幾勁咁可以洗兩個低費法術比老闆抽

終於感受到蟹打任戰既種要性
對面T1先手出海盜+派奇
兩隻蟹食曬兩隻 T3 有2隻3攻4血

我諗當bouns

對淫賊都好有用

花賊 唔識打 棄牌zoo

有無上傳deck 好用
卡在rank5......200場了
屌他媽媽

有就更好
而且得呢張卡會比到潛行你
同埋兩張低費功能法術 係幾好用

任戰

睇環境 但獵人多數都會落一 因為佢係野獸黎
無嘅話 唔係差好多

任戰會落海盜咩 唔係海盜戰先落咩
利串 任戰一隻海盜都無

梗係shield slam 加埋+5防抽一張牌果張正到

基本上係睇T5同打後 bloodlust幾時到黎
諗緊加唔加water package 同埋 tech card -hex +devolve 黎counter murloc paladin
巴打點睇？

交換 美服80gold任
TerryGG#3812

應該既應該既

一張抽牌 一張解場
好睇你想要啲咩功能

我就應該會揀slam 抽下牌

我都差唔多 不過唔要2 1 4 果條女
換多張 bloodhoof brave + shield slam
仲有換走3 1 3 比人打就抽牌果隻
換左做吸走對面秘密果張

但兩張Dirty rat 打冰法/淫賊 拉到佢張主牌 佢就投得喇

死老鼠係用黎打 任戰內戰
內戰真係隨便拉 隨便賺

講起死老鼠 果時卡左係Rank 4
成日見到德魯伊 次次拉都拉左隻10Cost出黎

同意 又唔係玩元素 不如落7 COST果張元素

拉左隻10 12 12 法術點唔到果條龍就GG

用魚人聖連勝上左傳說

slam嘅用途 彈性好多
配到好多野
但盾猛 變相個限制大好多
係任戰個世界 你一係落怪 一係禁天生技
盾嘅來源好似就限死左係 2/1/4同盾格
咁又有啲咩大怪 你唔殺唔得

所以我鍾意用彈性高嘅牌

之前因為遇過幾次冰法 冰哂我場上手下再放隻末日預言者落黎
我無得解 唯有等佢殺哂我D手下
先轉用盾猛

打海盜戰抽唔到蟹
好彩照贏到

所以兩張牌 用途上係完全唔同
我就鐘意抽牌多啲

玩棄牌通常會自滅
打快佢手爛棄唔中就死撚硬
打慢佢秒唔到對手就會疲勞死

佢手順基本上好難阻佢
可以下一場

估唔到淫賊咁撚快就無左

玩採花賊個勝率高咁多 梗係採花賊啦

記得當時啲pro話依張1star

係海盜戰同速攻獵人手上救過我好多次 呢五甲

盾猛變咗身之後就係廢紙一張

想問有咩頂唔順 由機械法玩到依家
同韓仔仲會間中做80任 佢地又會送80比我

係嬴韓仔之前瘋狂BM佢不知幾好玩

用左呢副deck rank 5 狂輸
好難玩

我都切左 但我覺得獵狗仲勁

打算下個合冰法 反正唔會out

有無亞服80金互解

Gursh#4593

加左

鳩跳巨人傳園慧

zoo你唔會預打得多
打其他deck咁渣

上星期仲用黎上到4

依家唔上唔落

一遇任法就

巴打們你地中速獵副deck係點

有冇方法解決電話入game 會令播緊野變到極細聲？

In DirtyRat I Trust

乜撚野原因放工之後咁撚多元素薩

一係你臉黑一係你副牌有問題

我帶兩張

玩緊果陣收到訊息 即刻音量還原 (iphone

你老母 那有訊息

我之前就係用呢副係咁撞control 聖同任戰連輸15場
依家轉左副快d 既獵先叫好少少
但依然輸比任戰同獵人內戰
任戰起身必有食屍鬼 沉魚 斬殺
獵人內戰你鋪完場對面必有土狼放狗

黑仔冇人權

入唔到驚

所以而家已經唔多中意落末日

因為亂鬥用得勁咪多人砌

0張

Dirtyrat根本唔應該當2費咁用 兩費裸下多數比人滾雪球滾到傻

係喎，亂鬥有得免費試元素薩

海盜戰同同所謂既中速獵好破壞遊戲體驗

打冰法/exodia 對面一落doomsayer就出張rat拉人攬炒

hunter我覺得仲難解過pirate warrior

贏到自己嘅deck都會破壞遊戲體驗架啦

試過比人拉左隻紅龍
即贏走人

刻

邊係
打冰法花賊輸都心服口服
打海盜戰中速獵就係係咁俾人衝頭完場
又無交流

冰法都有交流咩

快攻=冇腦打頭
控制=磨爛蓆一場打十幾分鐘
中速=順cost出冇技術我阿婆都試玩
Combo牌=冇交流 otk

請自行對號入座

對我嚟講唯一破壞遊戲體驗嘅deck
只有控制牧 不論輸贏

最唔like控制
真係覺得好曬時間
寧願打快攻/中速

控制即係清場？

海盜戰抽唔到武器都可以T5 打完30血

呢世都唔撚洗升rank 啦屌

唉,黑仔上來明明贏緊都會比rng害死

牧

屌你on9仔

全部都係癌

最破壞遊戲體驗
第一位肯定係94牧全盛期
副野又唔係勁，用嗰班友一定有反社會人格
佢係為左激9你先用
贏嗰幾場出咩偷咩，再用你啲牌殺你

第二位係以前啲中速戰、中速龍戰之類
唔gur在你永遠都覺得自己差啲就穩得住個場，但就永遠差啲，你見對手如果打埋下張佢殺你唔死，你就可以返盤，但往往就係嗰張牌岩岩好殺死你
對住佢地你永遠有一種差啲就唔駛輸嘅感覺

第三位先到on9快攻
由t7獵、魚人薩、快攻神恩騎、打頭薩、到而家海盜戰
因為你一卡手，對住佢地根本係冇還擊之力，好無奈

認真唔明點解要吹奏中速獵
頭個幾日就勁
宜加真係麻麻

budget deck入面算最好玩最好用

我從來覺得中速獵只係夠平
勁就真係唔敢當

講得幾好

點解個個都話花賊勝率高
我一直用花賊經常輸撚到hihi
係我唔砌牌定唔撚識玩

利申:卡左係18

屌你老母改改張賊任啦
出完張牌就熊貓/暗影步回手唔撚出，解又解唔撚到痴撚線
一直望撚住佢做完任乜都做唔到
改做5張都無依家咁撚on9

又係到左最後一粒星
突然又黎個無敵top deck

T5 都仲未出到一張卡
人地已經打完30血

仲要連續3場都係咁

屌你老母

跟elosie果副砌，上左rk5

80金 Gursh#4593 互換

一副聖騎
4張fuck丁

又返去無星的世界了

無misplay 都可以輸成咁

巴打你琴咩deck
啲牌咁廢既

玩taunt 戰狂比人top deck
點撚玩
求其整副鳩玩

棄驚啦

cancer
control deck先最好玩
技術含量高

combo都唔錯
patron

前幾年naxx嗰陣
有個fd啱啱開始玩爐石
砌咗副t7
2個星期已經爬咗上r5

一排無黎 宜家推得咁快既個post

再出復活就有8張

講開技術deck
好掛住藍龍賊

真正爐石玩家

300 場rank 5 達成

明明都唔係副deck砌得唔好 每次打rk 手牌永遠唔撚順 用海盜戰都爬唔到

屌 岩岩打任戰內戰
明明早過對面變身，個個回合有場優
點知對面變身之後連續五次打中我面
頭四次場有一隻怪
最後個次場有三隻
咁都可以連續中面五次
on撚9

有咩慘得過玩zoo順手順到有斬殺
但係棄牌撚咗搞到輸

discard zoo伏撚到
成日棄doom guard同soul fire

仲唔穩定過賊
冇咗壓倒先焗住用soul fire

2017台港澳菁英賽 Pingpinho vs Yulsic

瞓之前開定新post

用狗獵都上唔到r10
撞牆死咗去算數

我用海盜戰都爬唔到

海戰打唔到正常
獵可以再試下

連贏六場再連輸六場loop

贏輸不嬲無限loop架啦

屌你老母 你比我順手 我t4完任再黎個準備直接出crystal core t5完場啦

呢排個po推得好快

有啲錢就用任戰/聖騎啦

呢兩個職就最穩定 又爬到天梯

點樣可以改game名

聖騎玩咩

快攻魚人

海盜戰唔係最穩定咩

卡左r4好耐，依家用海盜戰想上3

就係靠call of wild贏獵人內戰

海盜戰係最快
邊個同你講係最穩定

快上定快落就因人而異

撞多d螃蟹咪快落

成日打海盜戰唔比蟹我

以前有隻殺野獸既傳說

R6跌到落r9
見親都狗獵海盜戰

有無人update之後用4g 入唔到game....但係wifi就得

請問佢個5round做過啲乜

換左少少牌即刻由13沖到9

巴打用咩deck

海盜戰仲快過任賊

海盜戰仆街死啦

薩滿點搞
獵人下下比佢清到

簡直不能用

野獸個pool太大 好難出到一張平衡嘅蟹
海盗同魚都係最高五費左右
但野獸去到10費都有

泡菜仔玩冰法係度我的魔法會XX你
我一個以眼還眼就打撚死你啦傻仔

一張犀牛拉開差距

獵人已經有人痴左線放哂2隻蟹

10 12 12 10 7 14 食到就爽
btw玩開放咪有得用嗰張殺野獸

唔好啦

好撚憎人bm

屌你老母 食撚屎啦爐石 仆你個臭街 手牌永遠唔撚順 玩冰法無冰做乜鳩呀

有無人幫下我

買點改BATTLE TAG

射射你

冰法對騎
冰法淨1血，對面掛以眼還眼係咪咪打都輸？

佢射你一下先點算

掛得個下都係1血破冰

Super!!!!

即係點都唔低過十血，避炎爆，就必贏
如果對面得返一血，點都唔打佢唔俾佢上冰甲，就坐和望贏

尤格=自殺式襲擊

十場有八場都係自殺

雙蟹+火山龍

新post

隻蟹打親海盜戰10場先出兩場

好似玩wild先可以玩返d慢deck

WILD仲撚快

終於R7
第一次

巴哈見到，點睇

快攻魚人入唔入finja好？

wild叫慢？
係咪入錯驚

玩到悶，除左牧賊法，有咩deck好玩？

巴奈斯

試緊卡札巨人術 俾人屌人緊

上傳到而家只係見過一次 不過被屌打

一波連勝去到R6 五星
之後三連敗

飛下一隻歌就會正常返